「長腿控」日籍男大生 偷拍短裙妹底褲3度被抓…連女老師都受害

新北市永和區一名日籍男子，日前在頂溪捷運站搭乘手扶梯時，涉嫌持手機偷拍一名女老師裙底，女老師驚覺遭偷拍立刻搶走他的手機檢查，發現不只她被偷拍，還有其他被害人，氣的報警提告，日籍男子供稱自己是「長腿控」，看到就忍不住衝動，但他並非第一次犯案，之前已經有2次偷拍前科，都遭法院判刑，這次又再度犯案。

日前一名女老師在永和區頂溪捷運站搭乘手扶梯要出站返家時，突然覺得小腿有被觸碰，轉身見到日本籍藤井翔太（28歲）拿著手機，螢幕停留在拍照畫面，驚覺裙底風光遭到偷拍，立即將手機搶下，發現被害人不僅只有她一人，氣的她報警提告。

據了解，偷拍狼藤井翔太在國立臺北教育大學學中文，父親是日本人，母親是台灣人，近年回到台灣學習中文，但卻是個長腿控。2016、2017年分別都因持手機偷拍女子裙底隱私部位遭到判刑，但考量他犯後態度良好，又是學生，事後都與當事人和解，僅以易科罰金緩刑終結，只是輕罰並沒有遏止他的慾望，這次又故技重施，再度偷拍女老師裙底。

圖？